［jj插沙］轉科問題

我想問呢
我報左fd酒店
但我想升上hd轉做護理
咁請問係咪一定轉到？